你班仆街同我入黎

同我傾下計啦

I love u

辣殺

你係辣殺

？

黎傾下計

夠膽你講多次

大叔

On9

you on9

pish

就黎又有一個親戚離我而去啦

就黎陷家產

臭雞

咩事